老馬罰球絕殺都冇人講？

力架盃 冇人會在意